★保就業資助後---中國飛機服務：今日(4日)宣布裁員160人

在香港機場提供飛機維修服務的中國飛機服務有限公司（中飛），獲政府兩期保就業計劃5500萬港元工資補貼後，今日(4日)宣布裁減約160名員工，約佔全體員工的17%，為該公司年內第2次裁員，累計已裁減整體近3分之1的人手。另外，管理層減薪及員工自願無薪假至明年3月，全體員工明年凍薪。

打J服務

怎樣打飛機jpg

中出即飛

屌佢老母，所謂保就業浪費咗幾多冤枉錢

之前昆9班員工放NPL 收左錢完左計劃即炒

支那唔係好有錢咩

立法會無曬反對派
點解會咁

又hkon 啊？

支那係好有錢，喺哂雜總度

抵啦

議員無能冇幫手出過聲。

無飛雞梗係